有冇人叫春有冇人叫春

之前仲未grad個陣 有班fd係到圍威喂都唔覺得悶 係大時大節慘d 依家翻ft 一放工就翻屋企 食完飯就訓教 訓醒就翻工 搵得個萬零二萬人工 搵完筆錢on99唔知係到做乜 人地有女朋友要養 翻工辛苦完可以搵女朋友呷下 男人老9同屋企呷又好撚on9 好想搵翻個女朋友比翻個人生目標我
a0都唔係最慘 係以前拍過拖知道拍拖既感覺 依家冇先係最撚慘
有冇巴絲有同感？

快鳩d死啦你